有個乞人憎同事好鍾意r新同事做fd

呢個乞人憎同事 平時態度好串嘴

e.g. 佢問人今日晏晝係食乜 個同事好心答

佢今日食牛腩飯 之後條友就話算啦 食咩

都無所謂啦! 我係旁聽者 都喺心入面

屌咗聲出嚟

所以佢成日都俾好多同事講是非

有見及此 當佢一見到啲fg嘅同事/intern

就賴係同人fd咁撩人傾計 有啲真係中佢計

但公道啲講 我諗佢唔知自己語氣有問題

你哋有冇啲同事都係咁?

puah

push

即刻諗起個同事
當初我地係新人啦 佢走黎搭嗲
之後聽返 原來佢得罪曬啲人先要係咁r新同事

係我有問題定你有問題 點解我睇唔明

大佬你d排版想點

又唔見上面有個師兄唔明?

好明顯你有問題啦 就算無人話你知

照下鏡就一目了然㗎啦

咁你仲有冇同佢做fd?

無 唔同team又唔係啱傾